容我屌下

今日不撤係好錯嘅一步！
唔好再同立會比，
嗰一次係有象徵意義。
今次毫無目的，
因為戀戰騎劫左本身「和理優」遊行。

大家睇睇所有有關哩件事嘅post 留言，
好多中間派同淺藍本身開始支持我地
而家再次失去民意。

我朋友係記者，
佢都話今晚嘅行動目的不明，
想同你地寫好說話都唔知應該點寫好！

又令8-10個兄弟比人捉！

各自各做都要有明確目的！

推

Push

P牌仔

屌屌屌屌你老母咩

一早想撤啦
退緊嘅時候畀狗包
係班狗唔放人

仲想屌自己人?

係唔應該留！
連登一直有人叫佢地走
佢地一直想撚狗到12點
先會變成咁